FIFA 18 PRO CLUB 招翼 後防 準備18

FIFA PRO CLUB D1 招翼 後防 準備18

搵固定球員 周圍走就暫時唔需要

陣式暫時 4231/41212 踢控傳 傳波快

每晚開波時間10:00-0100

基本要求 基本功要好 識護波 傳波快

翼 - 彈得快 走位靈活 one two 走位 唔9跑 現位

閘 - 防守為主 防守邊 唔亂標 睇中時間over lap

中堅 - 識包波/頭鎚好手 唔會亂標

psn hugohui10

add完麻煩pm自己位置

打閘

add psn hugohui10